電視天線問題

住村屋一樓
附近10米外有d村屋擋住
試過魚骨放窗外，加放大器都唔掂
應該買邊隻天線好？